巴打平時用咩藍芽耳機跑步?

我諗緊sennheiser 隻 cx sport 好唔好

Airpods

bragi the dash pro

jaybird run

認真咩？會唔會跑跑下跌出黎？

powerbeats 3

極少

反而有繩果隻Wireless 因為重，Fingfing 吓仲易跌

利申：有4對，B記，J記x2 同Airpods x1

仲有入耳式跑街要小心單車撚同過馬路
香港一年死幾個

咁恐怖
好彩我跑運動場多

未跌過 點大力fing都唔甩
不過都係睇你耳型啱唔啱

Nuforce be free 5

其實出街聽歌好傷耳仔

背景嘈音令你要開到超大聲。

同一個音量係屋企開冷氣聽, 你反而會頂唔順。

愛惜耳仔

所以要買有抗嘈功能既耳機先得

要自己試係屋企最盡聽到咩音量, 出到去就唔好開過嗰個音量